好撚熱呀dllm

出撚哂油

出一出火囉

開左冷氣

師兄好波